成日有胃氣

瘋狂噁氣 勁唔舒服

有冇巴打都係咁

好撚辛苦

急症有冇得check

係咪開錯台

心跳有冇覺得加快？

我都係成日噁氣

食完要企, 唔好食咁油既野

成日有氣成粒鐘

記底自己飲食, 留意下食咩會咁樣

食野6,7成飽就停, 中間肚餓食少少清淡既小食

留名學野

same here

有一樣野 奶茶！

但我岩岩無飲

咁又唔覺

壓力大

唔好飲咁多

好少飲 飲檸茶多